大家會唔會唔敢download大陸公司出嘅app

我見親大陸公司出嘅app 都唔太敢download
成日都驚佢有backdoor 已經講緊唔係寫晒殘體字嗰啲
e.g. JOOX, VOOV 啊嗰啲
JOOX好在都揾到代替品 Apple Music 正好多
但依家愈嚟愈多人唔用youtube做live轉用VOOV

有冇人好似我咁

不嬲盡量唔用

依家下載app一定會起吓間公司底先

#metoo
但有啲真係揾唔到代替品
有諗過用電腦browser 但VOOV只限app

Agger
但有啲底都唔洗起
Tencxxx

係一定唔用

我盡量唔裝APP
跟本上下烏鴉一樣黑
行內人應該知我講咩

一向唔裝

做digital marketing
係會收好多資料
但主要係做 targeting

殘體 app都係做 targeting

我好耐之前已經係voov入面叫d人唔好用 騰訊母公司好撚危險 不過冇人聽

行得正企得正驚咩

唔人想知毒撚嘅野

你想個人資料畀晒人？even credit card info?

Same
見到開發者個名係大陸拼音都唔dl

會

你會唔會驚美國菱鏡而唔用，windows, 丫唔係，唔用都無用，intel cpu已經有個minix 既微小os收你資訊

你寧願畀資料美帝定支那